太空總署前工程師設計圈套教訓偷包裹賊人

[url]
[/url]

又幾得意 如果香港可以咁整就好

偷嘢正仆街

但放4部手機成本都幾廿吓

唔係錢問題 係原汁問題

放電話

4部中古lg g5都係三千零蚊啫
值得!